覺唔覺香港警匪片同支那的厲害了我的國一樣都係以打飛機為主

頭先有冇人煲衲？

黑警要洗白

老冇認同

有食藥